準備單身一世

男仔對男仔係冇安全感架！

肥唔肥？有無瘡？

冇⋯ 完全冇興趣⋯

我都覺，見到父母同身邊人失敗的婚姻好似一種詛咒咁

如果冇安全感更加唔好玩app

今個聖誕我如常咁過，你呢?

女仔就冇player咩

我發覺出軌呢d真係有家族遺傳

你老豆出去玩女人 你喺屋企玩賓州

我大過你都A0
咁係咪應該搵個窿捐

大佬，點幫你吖，自己都set左個死胡同比自己：對男人又無安全感，自己工時長，就算比你拍都又會疑神疑鬼la

我明，都打算單身一世
但想搵個可靠安全的SP

咁去到三十幾都A0係咪都有MARKET

me

加油~

利申: 到此一遊

曾經未離婚就有第三者既老豆 依家叫我快d揾個人結婚又唔好呃人地
我都唔識俾反應

真係好似你咁講就唔會周街三四十a0啦，
又或者咁多有家庭嘅男人出軌啦。

兩睇
一係就唔敢負責任
一係就唔會負責任

老老實實，交友app就唔好la，裡面有9成9都係用下面諗野。既然你工作環境無得搵，不如換份工，因為工作時間長點都會鎖死你：一黎你無得去其它zone識男仔；二黎就算識到都唔放心。

感真心講句：男朋友唔係話搵就搵到lo 會唔會順番你意思？
就算payment 幾好，過多幾年埋重難搵。除非你份工作可以越做越少時間lo，唔係到時又會煩埋：佢係埋貪我份錢吖。越遲成本同代價相應增加。
SP：如果你係樣同身材都OK嘅，你幾時都有market。

感上面所有講嘅前提係 你將搵另一半視為比工作更重要嘅事情。如果話係心思思嘅話，感你都繼續做la，大不了到時埋去相睇lo

已經準備好

A0咁係咪處

Ching對個個男仔無feel會避，之後仲有無fd做

+1過唔到自己

咁如果一開始個女仔避 之後佢又唔避
咁係咩玩法

咁可能佢對你都有feel
另一個可能就係 佢覺得你放棄左

減肥後去做player啦

不過可能戒備心放低左
我努力下增值自己先

識親都唔係單身

曖昧下先

都有好多肥佬嘅

如果對方都係同樣嘅想法，感你埋好on9？！！愛情唔好下下被動式la，咩我等佢 佢等我，你估電視劇咩。你感樣做無非都係潛意識將自己擺係superior嘅位置。
男人乾脆啲，當口當面講，唔得都可以絕埋自己後路，亦都可以做朋友，無咩困難。
千奇唔好等到對方主動果時，然後突然醒悟自己懷念嘅係 果時嘅佢對住果時嘅你—大家都係朦朧而青澀的愛情。
ps 過來人

pmed

單計block人地啲野，我都有10幾次；當住老死嘅面講我放棄佢la，已經講到老死都唔信。所以我應該可以比小小意見你嘅。

希望樓主保到個處

32歲A0
對人有意思但唔識點樣去approach...
面皮薄...但好想試下勇一次

減肥啦

樓豬你有冇諗過
你唔跨越你唔信任人呢件事
其實同到人一齊都係攞黎辛苦

以呢單為例
佢老豆係咩人關佢本身咩事…
你老豆搞三搞四
係咪代表你又係淫娃信唔過先

大佬你連人地老豆點都拎黎懷疑
同人一齊咪又辛苦大家

其實經歷下冇壞嘅
子華話齋如果你呢世冇比人hurt過就真係hurt
冇人規定要all in哂嘅

脷伸：A1 比人飛，覺得係成長經歷黎

好女仔
你一定會遇到個愛你既人
要等佢呀

我就3張都未放棄啦，你咁後生一定有機會架！
或者遇到好男仔try下追人吧，追男仔好容易，但一定一定要帶眼識人，唔好輕信花言巧語

正確咁減肥可以幫你改善心態
去去脂肪走

唔介意就入我個谷識下其他巴絲+吹水

絲打加油，我有親人出過軌，重要唔止一過，有錢冇錢我或者正常樣同柒嘅人都係一樣會出軌，所以呢啲嘢唔好諗太多，搞到成為藉口，預到啱傾嘅畀個機會自己，但同時欣賞你將豬仔留畀老公。

不如絲打你講下揀偶條件係點先
可以比下意見你

去上興趣班？可以學嘢，如果識到當人當係bonus咁諗會好過啲

做陣朋友了解下先囉
覺得ok真係一齊都冇人逼你比哂所有野佢
到時佢真係咁on9你咪飛咗佢囉

都未一齊你就驚定先

btw你都係減肥先
心態嘅野係難搞啲
可能變咗靚女自信啲
會冇咁不安

屌咁就係你問題啦

但人大咗識人都好難 好怕俾人睇逍...

通

絲打幾高

你柑後生就一世 咁我呢d叫咩？

要搵高過你嘅唔難
不過同你差唔多戓矮少少會唔會考慮下
最好學下打扮 無醜女只有懶女人
男人嘅性器官係對眼到
你打扮下一定會令佢哋吸睛
至於你話唔中意化妝 一齊左後先講啦
可以試下speed date internet fd塔fd
我始終覺得internet唔係人地所講咁差
不過當中要好小心揀人黎識同唔好咁快一齊發生關係 日久見人心
無論internet或speedate都只係輔助
最重要都係睇你點揀同緣份

22 A0 圍爐取暖

真係準備獨自一人就唔會開叫春POST

留TG

利申 狗公

岩岩過24歲同樣A0，以前覺得冇女唔緊要，但依家見身邊d人拍拖開始有d羨慕
唔知係毒撚性格定嫌麻煩，成世人冇主動媾過女
自問唔靚仔但未至於樣衰又吹得兩嘴
如果肯行出第一步既有冇機

又係你個垃圾google
根本一條友都無

你連第一步都未行過梗係無機 無女埋身你又唔去埋女身 成世A0架喎

絲打幾重先？

簡我啦簡我啦

想娶樓主

男人會有。
不過要知道點解仲係A0, 唔係就咁算數

你太認真
好多時未開始已經諗定將來/會唔會失敗
我自已會將個焦點focus係會唔會相處到宜唔係將來
會無咁大壓力

追到你就開始會後悔，樓主都未拍過拖，睇上面佢嘅回覆就知道 係對愛情有期待果種兼有小小邏輯扭曲：樓上位巴打講得好吖，如果樓主一見人地嘅父母係出軌就即刻拒絕，感樓主一早係自己最討厭嘅人la，但佢又要set個道德高地比自己企，我因為父母出軌而純情過蒸餾水，其它人尤其係男人又係同屬我差不多情況，就不了。
如果你都係A0，感就可以去馬la，A0一係好大包容一係好需要人地包容

感你個情況有排搞喔，愛情甚至係朋友，想要長久，唔好下下set個superior或者inferior位置比自己。從·來·都係我唔覆佢，感人地終於覺得原來你一直都唔係佢想像中care佢，用相同嘅態度對待你好正常。

絲打有無興趣識下我
我22a0毒巴

唔會啦大把肥婆有另一半
包括我

D人會話
正正常常點會30歲都A0？
肯定好毒

點解唔見步行步呢？
拍拖唔好諗到咁長遠啦
拍得散拖多先會知自己需要d咩

27歲 A0男
讀書識唔到又試過會錯意表白
機會來到無爭取 出來做野 打份牛工身邊都係男性多
越來越享受一個人 旅行都自己一個
但又會諗有女女嘅生活 結婚 真係心理變態

求教學

28 A0男 但係單身得好自在